positionForPages[11]={"page":12,"positions":[{"w":"13. izlaidum\u0101 1937. gad\u0101 beigu\u0161ie ir viesi 15.06.1938.","p":[0.286327,0.925246,0.721801,0.925246,0.721801,0.894942,0.286327,0.894942,0.010389,0.009440,0.002871,0.008248,0.002822,0.009367,0.004209,0.009537,0.004428,0.010194,0.008515,0.013430,0.008588,0.009902,0.012043,0.009294,0.011824,0.008564,0.002871,0.007469,0.009099,0.010632,0.009561,0.008588,0.008832,0.010218,0.008053,0.003382,0.010097,0.008491,0.008150,0.004550,0.005547,0.008102,0.004890,0.006204,0.009270,0.007031,0.004550,0.008272,0.007785,0.002336,0.009902,0.010048,0.009781,0.006301,0.010389,0.010024,0.006885,0.012043,0.009294,0.010510,0.009878,0.002774]}]};